佢喺連登成日話自己打老婆同食狗肉

上律師樓簽紙離婚未

唔怕老婆打我

狫蚋- 玩到上 secret page

Lan

X納？

操你媽B ............

笑撚死
有冇ching起到底

打撚到佢入深圳人民醫院

老衲都有女

衲dee

Btw有女

笑到我噴水

莫名其妙想笑

下面有冇comment睇下？

貧僧？

衲弟有女

今次係比老婆打到入深圳市人民醫院了

無得睇佢開膠post

衲狗

佢地熟客仔黎
深圳人民醫院日日發大財！

牛B死了

衲Dee

唔撚用腦上黎chow post

狗肉衲dee

( ⸝⸝⸝•_•⸝⸝⸝ )凸

笑撚死衲dee

律師fat fat

屌 一定老納自己玩野打la

老婆狗點敢呀佢睇直播架炸

How about leaving lihkg post?

衲dee原來未打過老婆，好廢

衲dee廢到呢

牛b死了

屌你老母一撚定係借刀

笑4

笑撚左出聲

一定假膠啦屌

條女似假膠 衲dee邊有女

屌 呢d投稿都可以假膠姐
咁認真做乜

衲dee扮有女
煩膠嘅極致

自編自導自演

老納

笑到噴水

老納點睇？ 牛b死了

假膠得黎又幾好笑 牛b死了

笑死

條女係咪老衲扮嫁

打老婆先會發達

賭10萬走數佢就叻

@波台

真定假

係咪真啊

又煲衲

係真都係共用ac啦